屌喇星 巴巴托斯真係好撚屈機

超合金

屎水金

屌重以為你話動畫入面屈機

蓋清金

垃圾動畫

體育台少有高汁post

咪又係比牙簽吉死

高達都炒埋

巴巴托柒

蓋清連模型都撈埋,十項全能真係好撚尾機

呢隻來貨價先九百蚊 而家炒到千三

套野除左隻鋼彈比較型都冇乜可取之處

賺400又夠比一次家用

咪盲反

幾錢 想買

又炒賣，搞到我呢d真心用家買唔到

有野炒既地方就有蓋

屌你蓋清 高達都炒埋一份

出面炒到1300

原價幾錢？ 邊到有得買？

好似13000YEN 舊年12月已經收爆訂單

想要🥺🥺🥺可唔可以借嚟望下？

香港人唔會叫鋼彈